Napisz funkcję greet, która jako argument przyjmować będzie imię name oraz drukować będzie powitanie (np. greet('Piotrek') powinno wyświetlić w konsoli tekst w stylu 'Witaj, Piotrek!). Przetestuj działanie programu w bloku if __name__ == '__main__'. Dodatkowo, spróbuj rozszerzyć funkcję w taki sposób, by wyświetlała specjalny tekst wówczas, gdy podasz swoje imię (czyli np. Witaj, Piotrek, ładna dziś pogoda!, ale dla innych imion Cześć, Agata!).